真係好傷心，求求大家唔好立亂捉鬼

😭😭😭😭😭😭😭

求左三個月都仲要捉 話撚左跟連登做死撚得啦 呢到已經被五毛大規模滲透 無用架啦

扮野啦黑警
10.1睇下啲臥底狗有咩下場
而家唔係同你慢慢打比你抆槍

不推文

咁多警犬ac有玩股票
特別牛熊
唔怪得30k都唔夠你地輸

收撚皮啦垃圾 今日捉左條毛出黎啊冷氣佬

鬼一定要捉 最緊要唔好捉錯手足